[COYS - 歐聯神秘力量] 熱刺球迷吹水暨盧卡斯姆拿膜拜區 144

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
09 - - Vincent Janssen 贊臣
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度

真熱名單Update @20190504 連會員名, 53人. 原來已經有五十幾人...
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

我愛樓主

Im

顏七公出嚟面對

盧卡斯莫拉補時絕殺戴帽 熱刺連入3球反勝闖決賽

有無巴打想去現場睇

星期四睇波咩感覺

輸好多?

lm

屌你老母臭閪返去打歐霸啦垃圾

Stubhub 決賽飛eur 4k 起跳

AR

淨係識得攞杯嚟j
點解唔檢討下而家阿狗咁撚廢？

冇咗#8 9

阿狗都入黎
希望下場你地大炒拎返第四

咪扮阿迷啦
雖然唔鍾意阿狗但哩度D阿迷冇你咁ON9

唔好亂講野

早啲瞓啦 聽晚又要捱夜好傷身㗎

中肯

13 15 19都冇喎

真係阿迷就唔會咁入嚟講哩D ON9野啦

de ligt差d封到

27都冇左

J完會點?.?

31都冇

科好波

熱刺21號都冇咗

應該有D爆閘狗之前BLOCK咗?

垃圾韓國狗， 死仆街熱狗

佢紅牌之鬼

廢到仆街,買撚左韓狗入波

有無啲賽後訪問睇 想睇肥普喊

唔驚 聽講歐聯冠軍有歐聯資格
利記本身有 姐係個位點都會讓比我地
唔似人地要打生打死

準備恥笑假熱

難得嘅係冇人記得垃圾脆
我地個FUCK YOU TRIPPER POST都好快推完了

贏到猁一世迷熱

你又ff多了

認真
姐係我地歐聯亞軍聯賽第五都得

我再講多次你哋之前誤會我係因為我共用account
我以後唔想巴打再誤會

屌你聽佢up

果下因為係禁區入面 唔敢落腳俾你搏12碼
所以慢咗拍

留意到反利維痾巴唔喺度

No
脆FF only

屌 獲獲都比佢fake

你哋會唔會直接去食早餐瞓唔著？

仲有時間 搵人買起隻查比狗
決賽會睇得舒服D

番晏

麥當勞早餐好正

Show Blocked User - 波函數塌陷
完全封鎖
毒撚冇朋友r 吹行錯地方

我老公煮早餐

Rio都咁興奮

上個post阿脆話會幫佢男朋友深喉
唔通個個就係...

係

發生咩事呀，睇完上半場冇睇
訓醒竟然係咁賽果

又扑一個

我都睇唔到

梅士達菲啲FD 黎，絕招失位舉手眼神防守

贏完時任德甲一哥
再贏英超一哥
殺埋葡超一哥

可能佢覺得我熱贏利機會大啲？

荷甲？興奮到傻左

葡超一哥係邊個

佢係咁 我係佢表哥 佢有d匡智

HODDLE真熱佢HIGH我明
但RIO應該終純粹撐返英超隊呱

但我估決賽都係脆
臭利就算好返肥仔都唔會咁搏出佢

Yes啦應該

出科啦咁

點解熱刺會咁撚多fans

一直都以為lm單蹄馬兩下左腳完全一模一樣咁射

熱狗fans全部loser嚟
都唔知咩人先撐得落隊垃圾MMA

屌 唔好講出嚟啦
做得你表弟都弱智

第二球咁都帶得返生嚟射

已經好多J片睇了

決賽真係唔樂觀
上次贏利物浦係幾時

擺左邊既都係拎歐聯球隊，我地應該贏到

冇block ip咁好

四格好波琴晚出咗8個po
今日出咗一張圖
仲要係舊圖

CIAO

@PiersMorgan
Just rang my dad, a lifelong Spurs fan, to congratulate him.
Hardest phone call of my life.

唔好ff啦

好開心。

所以會all in痢

波係圓架

#thfc are only the second team in @ChampionsLeague history to lose the first leg of the semi-final at home and progress to the final - the other was Ajax in 1995-96 against Panathinaikos. #hat

唔係既。
始終英超球隊反cup

牙傾跑得咁快，復原得好好

快撚過雲耶馬
就知雲耶馬真係好慢

上次入杯賽決賽係14-15聯賽杯？

好似係

yes

賽後報告可能會話佢傷左
未熱身

好撚想要呢件褸

個閘位比人睇住黎打，利兩閘好fit.
我覺得阿諾會過walker 頭，踢波踢得好食腦，walker 仲係用身體行先

晏啲出咗Full match Mega/BT link嘅話記得講聲

利打右閘唔識逗住位上，進攻時好多時企錯位

大家都係打後衛
可唔可以叫佢黎取代脆

牙傾跑得快,一定有古怪

其實曼同熱冇咩仇口，又有舒寧咸兩邊都踢過。

好似未見過肥普喊到咁

其實西布朗屈福特入到big6,都係MMA球隊黎

隊長都救左好多球

又痴咗線

小氣猁狗

假熱報到

講決賽見啦利記 位手足比人ban左未？

劇透得好！

呢球功架黎，背住龍門控球修正再轉埋身起到腳。 係車仔個泰利或者rio 應該轉唔到身。

仲未瞓到

24個比利咁

LUCAS: GOD IS GOOD!!!!!

猁見到我地咁反cup依家應該都腳震 只要我地決賽發揮好少少要入佢兩三球唔係問題

肥普我愛你
迷普了

佢地利迷，又唔鍾意熱

fake hot 報到
有無人決賽落灣仔睇

有冇人同我諗法一樣，好番都唔好出住做後備先。

一世迷普btw肥普係咪放過風話拎到一冠就會唔教熱？

各位ching,會唔會一齊出黎睇決賽？

咁得啦 教到退休啦準備

好似我講架

佢要做熱刺嘅雲加點可能一有冠就走

球場還緊債，其實佢可以玩好耐

佢嗰語氣講笑咁請姐
同埋唔係唔教熱，係試唔同嘢之類

唔出科=贏

路過留下支持 想睇熱刺大大巴車落上面班爆閘狗

今場去咗 氣氛好好

So far so good
睇嚟有機會復出

多謝...不過我地比較小眾, 好難阻到佢地.

決賽組團落？

爆閘係因為佢地驚我地拎冠軍無得笑我未來姐 黎黎去去都係阿狗係到伏，冠軍喎，佢地有咩

好能25

真話係難聽啲

唔想睇自爆

跟，但一定好撚多人

盧卡斯真係一個好好嘅球員
勤力又有技術

其實我幾鐘意睇佢地爆閘 睇住佢地谷住谷住咁好過癮

賓菲加

熱物浦

有無得book位

恭喜熱刺永不放棄既精神，最後一秒射入反勝球，好波

實力上Porto高過Benfica

做咩啫你 咁快就燈

thx

我指暫時聯賽榜首
冇睇開

屌你愛蛇25狗

Unai Emery sold Lucas Moura to Spurs.

Just let that sink in 😂😂

祝佢哋死全家
呢班傻閪怨婦仲記緊上季場2:2 on9到震

Eriksen可唔可以唔走

多謝現任阿仙奴領隊

咁你爆人閘又係為乜?

條友個個post都扮死對頭爆閘

英超4隊都入晒歐聯歐霸決賽

算啦七公，阿積士其實都幾值得欣賞
可惜熱有神秘力量

七公找數未 想睇埋先訓

唔想傷心做左假熱，我90分鐘起身見到2:2，之後返去訓覺，0700再起身2:3,有無人可以同我講發生乜事

2:3 打錯 出咗局

邊到有full game睇返？

半夜醒咗，見到2-0就訓番。
點知訓醒就見到盧戴帽入決賽。

走寶了

重睇完精華發現Lucas三球都係左腳
勁到

佢第二球比阿里/lamela嗰啲應該比返個波人

今晚所有既假熱，值得整個list長期頂置

唔好咁對我啦

Gogogo

條友右腳 weaker foot fifa 得3星

Final 出唔出傾好？
好想有佢做殺手同鼓勵隊友，不過又驚佢落場造波。

假熱報到
歐聯同聯賽真係一啖砂糖一啖屎

可唔可以唔好叫心臟受咁大刺激

記者會最後有記者問肥普球霸決賽出唔出到
佢勁串咁講ciao 就走左

梗係出好啦
佢hold下波最少唔使下下甩波俾人直打心臟呀

講緊普通話呀

操！

我係熱狗呀屌！

nash

真熱

希望到時佢有狀態，話哂兩個月冇打。

Lm

有冇人覺得ziyech 好撚勁

Fifa d finess

假熱留名諗都冇諗過竟然今年入到決賽lm真係冇買錯到胞個啲熱物埔決賽見濕鳩topic都會贏

要呀
識做就自首先啦

假熱揮手

熱迷吧？定熱迷帶旗落去？

有一刻諗翻如果我地個球係offside....你估我地會點

等買決賽版波衫

拳王最後果腳點傳

熱刺死全家

根據民調，地球聯合軍係撐利既

屌，又係我唔睇就贏

決賽呀媽咪

一陣幫你改返

求你了

到底肥花點解可以咁快搵到支酒
喜力sponsor 係唔同d

垃圾熱保送一二哥奪冠

見到Kane咁生猛
隨時下場聯賽會見到佢落場操態

真

唔怪得成日斬波俾lm頂啦

喜力museum 咪嚮amsterdam

年紀大 體諒吓

理得佢地捧咩，唔捧我地又唔會少忽肉

有冇rose消息 換出似因為傷左

真熱留名

佢哋捧咩有乜所謂
又唔係自己撐嗰隊有份踼

熱迷吧 灣仔

冇，只係我天真話過我地少d敵人，原來不是

佢彈跳力好勁

正

如果我面皮有佢咁厚就好

有邊個會去馬德里呀 :p

有冇人知一張飛幾錢

假熱訓左冇睇，自首

盧咁細粒，點解成日放佢箭頭？

傳到45000港紙

大家用咗佢留隊嚟玩2-3嗰球，而家想走數？

猁+地球聯合軍開始狂出燈po真係好𨶙好笑

可唔可以登記做真熱

唔係真係要送呀嘩

買到fly 我去出實習都照去啦屌

講明先
我好似無跟

Sorry 我唔記得左條例改成點
依家咁既情況, 英超排第五下年係唔係都會有歐聯??

第十二個

若歐聯冠軍通過本國聯賽獲歐聯資格，其名額將歸歐洲足協排名第11聯賽（捷超）冠軍；若歐霸冠軍通過本國聯賽獲歐聯資格，其名額將歸歐洲足協排名第5聯賽（法甲）季軍

4萬有啲難搞

琴晚嗰種狀態
臨尾幾分鐘 一路喺度諗追唔追到
個心抑壓住好辛苦
到摸奶真係入左波
堅係有眼淚標出嚟

又未完場喎
都仲未放鬆得哂
到真係吹雞鎖定勝局嗰下
真係好撚正

好似八強次回合哥帥個樣咁
興奮到彈起一下
之後就收皮

我地之前講過，過到8強就係乜？
咁而家應該點講？

感激解答

假熱尋晚無睇
由今朝睇番D片睇到依家
睇到眼濕濕

Lucas三球都勁有質素, 勁到爆

過到四強都入唔到決賽啦
過到決賽都拎唔到冠軍啦

決賽係咪6月2號0300播？

都係尋日個句

保到前4, 歐聯入埋決賽, 收撚晒貨, 就算決賽輸左我都真係收晒貨

發現好多其他隊fans 讚肥普臨場調動
條友根本賭仔黎 老蘭 素素右閘 rose 防中 bd燒味 全部都忽忽地

我都笑出黎, 睇撚住脆皮不斷失位輸波都仲放佢正選,都仲有人加入迷普

脆皮角球mark de ligt

落後2球，追3球
巴利，雲達華治，卡保爾

條友幾時走??
由佢開始代左walker 踢右閘,屌到依家,都可以咁厚面皮唔走
神做咩野都得,但創造一場脆無犯錯既比賽就一定係fail

見到佢唔追失左仲係度手指指

唔准笑肥普

以前都有啲助攻 J 下
今季

Same thought here
另加 騎撚住妓就perfect池了

唔好開party開到散晒
穩前4呀屌

諗番世界盃個時吹撚到新碧咸真係笑出黎

Evoluto

走甩人 然後手指指

決賽有冇傾都唔係重要，最緊要係出臭打右閘。

嗰陣全世界吹奏佢罰球，而家係人都知佢過街老鼠。

第二球真係世界級，有剛有柔

咪又係 walker 幫佢執屎

其實湯羹中眉嗰吓已經以為整定，唔會贏到

個下空晒都唔入

果下以為又係劇本熱血輸波出局
即刻灰晒

諗起對位對MENE , 真係爽

要成隊配合，如果今晚放落熱刺度，
每次都要單打獨鬥
應該廢過脆

加力查ig stories 有絕殺個野直播
影住隊長跑去慶祝

第三球真係快半拍都唔知有無
射個陣無睇錯係連波帶對面隻腳射埋去

曼迷路過,想問啊傾決賽出唔出到?

唔出好過出

到時應該傷好

到時應該未傷好都會夾硬出

傷好都唔好出啦
kane已經朗尼化

ciao

幾多歲啊，咁快就跌

第一球其實都好勁，咁樣高速衝埋去接應，再靚first touch比後面壓住唔跌用左腳快射

ciao呢個字真係令人無限暇想

而家入左歐聯決賽rabiot隻白鴿眼狗重話唔話自己deserve better

lamela今場貢獻 - 賽後直播

其實會唔會係講咗last question個記者仲想問多條所以想收佢皮

deserve去猁唔得？

睇左半場訓 訓醒咩事

唔知Kyle walker有咩想講 連垃圾脆都早入歐決過佢

好顛, 啱啱補時5:00秒個下起腳, 真係最後一腳, 入唔到就88

人地有聯賽冠軍

要不是脆，四強唔會咁緊張

應該畫定好多阿積士打狗圖

我地如無意外忍埋佢呢幾場啫 跟住到肥安慢慢嘆

出年熱有無pot 1？
(如果成功前四)

Pot 1係歐聯冠軍加其他聯賽冠軍

同足球快報一撚樣
洗版洗撚到
班痢on撚9

winks決賽趕到？我覺得佢仲重要過kane

訓醒 種感覺仲係好難以置信...

要求好高
即係出年如果有歐聯踢
又係對巴塞拜仁祖記PSG

做完手術，放緊暑假了。

真 • buzzer beater

會有隊俄超野嘅

我地都係果句，過到決賽都.....

好多平時無見過既熱

找數

條jer 點?

文尼對親脆都玩到佢傻

其實5:01 先入白界

可唔可以VAR判入球無效

玩具都計出手時間啦

7公幾時燙jerjer姐

其實小妹係女fans...

有肥仔波唔代表有月經嫁

btw
今年熱刺收入會唔會暴增？
話曬入埋決賽

要諗下個右閘位點搞，宜家隊隊都弱點攻擊右閘。
奧利亞就算出得，肥普唔知會唔會出。
科本身有啲希望，但經過上場紅牌就...
Kwp又十世無出過

有無巴打知係咪得返黃牛飛賣
最平都3萬5一張飛
諗住飛過去睇

ssk

你有幾可見足球會真係夠鐘就吹
一定要等個攻勢完埋先吹㗎啦

咁根據球例呢?

利維收入暴增

燈 繼續燈

都係完攻勢

走位好

但邊個可以頂ssk個位，肥普都係最尾10分鐘先敢用ssk頂脆

彈跳力高 就算人矮都可以搶到點

一日未過數都唔好咁老定

入波個下全場mute 左，得左邊作客區有慶祝聲

好波不如好運 對面個neres唔係熱身個陣傷左應該俾人456

lloris跑緊埋去

要素搶中場冇可能擺佢落右閘啦 除非想見到dier

寧願Dier啦

係
琴晚素素喺中場好撚勁 有球推上去睇到我嘩一聲

而且補時階段有換人，可以加長啲

幾次自己後場帶上去 好撚勁

係黑哨呀，滿意未

有下推過左兩條友

真心覺得新制好on9
皇巴永遠有一隊pot2
然後pot1就整埋啲咩俄超葡超冠軍落去
不過就算跟返舊制我地都應該有排未夠分上pot1

如果要素搶中場，而又唔想見到脆，咁不如比後防萬金油戴亞打右閘。

我記得DIER黎個時既介紹話佢打右閘

第一季踢右閘幾好J,有助攻,傳中唔差
剪完柒頭之後D集中力衰撚過kaboom, 速度慢撚過星際鈍胎,長差衰撚過dawson

再睇返精華發現
LM三球都好撚癲

第一球 突然加速前插 快到無人跟到
第二球 背向龍門 窄位扭兩個 再窄角度抽入
第三球 95+5絕殺 重睇原來差少少就比人閂走咗

係澳洲見到件綠色作客s同一件主場L,賣緊～480hkd, 代購550$有無人要？

決賽前唔好續約住，今場有三年前歐國杯9成水準

仲有件綠色L
藍色無限（不過香港都有）

比次機會dier好過啦 脆都踢左咁多場穩定波

pot 1
2019/20
冠軍 巴塞 拜仁 祖記 PSG 曼城 俄超 波圖？

巴打有無睇Dier對般矛場波？
睇完你會改變主意

我哋掂吓都mma 係多敵人㗎啦

個日唔得閒無睇 同之前一樣咁撚勁？

no波圖 歐霸冠軍都有個位

癲撚過之前

繼續放j 片

隊隊都係硬嘢

踢3中堅，脆嘅弱點會唔會細啲。
但最近用3中堅，表現無咁好

唔會

歐霸冠軍如果冇得靠聯賽直入都會係pot1？

唔會 脆嘅出現就係弱點

絕殺個野著hea 碧個細路好似比人謀殺咁推落地

唉 今年買咗作客
著過嘅次數一隻手數得返

好心同二客交換地位

好感動

如果今年買到阿積士琴日入第二波果個人就正

ajax 好多人都係盤傳射有晒
個個都識推生個波
我地中場得SSK 識咁做,仲有傷左既winks都識
以前eriksen 都得,但依家算撚數啦

原來穿對面坑渠入

100%肯定 決賽一定要有kane

一定要冇Trappier

Eriksen尋日係個位踢後咗姐
佢今季全勤咁滯
鐵人都唔掂啦

意粉係咪傷左，見佢gut下gut下，kane重跑得快過佢

輸比阿最少叫青春風暴 輸比熱狗真係不如一槍打死我算

球證唔吹完場就有效

屌你而家利變咗聯合軍
屠完疤呼聲已經高 而家仲要打未來熱
好耐冇見過咁多人撐利

決賽係咪要睇tvb

聽Dickson 旁述

驚佢肥叔上身又心臟病發

認真 請佢同文傑上去

文傑講歐霸？

鍾仔 vs Dickson

文傑話想熱拎冠軍

呢個tweet d comment
整撚走左脆

笑到仆街連班和理非既鬼都頂唔順跪

上集：
利物浦 決賽見

下集：
對不起 亞軍利

dear cow ching,
我地入左決賽喇 希望你睇到喇

ok
脆死撚左未

比我殺左

肥普其實好撚熱血 奈何教熱狗

教班撚樣打mma都叫熱血
我熱你老母咩

Btw，見到啲忽然球迷死曬老母咁真係笑出嚟

我熱勢孤力弱

希望決賽就算輸都係有下半場表現咁輸 好好睇睇

阿迷係咪嬲到震

踢場好波

德馬治奧説道：“拿玻里和尤文都對泰利皮爾感興趣，他的防守能力很強，在防守方面，他甚至比馬干或卡富更強，他很接近加盟拿玻里。”

岩啦，拿玻里需要你，快點走

公海有po: 哩樣緊要過戰術 真心 上到場熱狗雖然茅 但亦去到好盡

某球員落到場淨係郁隻手同個口多

DLLM 足球快報 熱刺反cup呀，你今日好出返三十三個po呀

下場對愛記出青年軍打風流波算，最多比十分鐘傾哥落場攞感覺。

唔係掛
一陣被大炒，阿妓又大炒人
歐聯又輸埋
咁我地渣都冇....

得失球差8粒，咁都比人追到咩？

依家順風順水唔想被黑氣石沾污

下季先再見得唔得?

終於醒

熱刺嘅雲加

收爺啦

我唔希望呢段野要攞出黎鞭屍

大家學唱歌
he's magic you know, Mauricio Pochettino
Oh moussa Sissoko

Btw De ligt 真係好得，19歲已經做隊長又有一夫當關feel
有冇興趣行番4大前輩既舊路？

認真，肥普根本唔會輪換，輸都用勝利11 人輸

佢唔夠我頭勁

1號先踢，成20日留咩力
主場踢場好波謝幕啦

唔識熱誠飛剷

好似你上場咁果斷落腳，摸奶邊射到第三球

送上原圖一大張

呢啲一場搏盡嘅波真係隊隊都50/50
希望出到full team兼冇趣就好

係 話要含淚撐利

踢咗咁多年歐聯最盡都係去到決賽
依家俾佢地口中嘅契弟追上
自己就要打歐霸

Watching Tottenham on a Wednesday night,
you play Thursday cos you are fucking shite.

佢第一腳已經坐緊白車喇屌

何止呢場 成季都係好波不如好運啦
輸咁多場都仲排緊第四
歐聯小組又符碌出線
八強又有VAR救命

不過打歐霸都好嘅
唔使再年年十六強出局

岩 頭幾場冇son 要搞佢架啦

唔係真係要送拉打俾你呀嘩

thx 我要真骨hyper kabuto

你食屎。

Kane
Son Dele Lucas
E23 S17
R3 V5 S6 A4
Lloris

咁樣點睇 eriksen 頂winks 個位
Kane支點 再比跑狗後上插

我接完kiva 真係冇錢

當年歐聯落歐霸 32 強對珍突 成隊走場狗唔撚踢

自己諗下辦法喇

其實Ali都抵讚 琴日第一同三球都係佢set比盧

我啲阿狗fd 屌加時加五分鐘
Until you score

有睇場波都知球証幫邊便喇
我地幾多張黃牌 對面幾多張黃牌

求其啦
我熱不嬲玩自high嫁啦

自膠 對面三張

son嬴埋歐聯地位可以超過埋星仔
加油

決賽右閘出科定跪好

科喇 尋日你冇睇咩 條撚屌廢到
如果有臭利亞就臭先

唔出脆又點可以熱血反杯

功不可沒

出A4子
V5 S6中堅

超 我地絕殺左之後都補多左兩分鐘啦

笑死

找數喇笑死

想問下
英超排第五下年有無歐聯??

第十三個

adele 終於講我熱

山狗真係唔穩
一定俾對面撚到鞋甩褲甩

茅刺咪多牌囉

你肯定佢係”mark”?

有數住嗎？

再答：若歐聯冠軍通過本國聯賽獲歐聯資格，其名額將歸歐洲足協排名第11聯賽（捷超）冠軍；若歐霸冠軍通過本國聯賽獲歐聯資格，其名額將歸歐洲足協排名第5聯賽（法甲）季軍

噚晚都見到
cls跳得好高

雖然都係放手一搏，不過半場出老蘭之後真係打亂左對面個防守。
不過我地啲防守真係七十幾分鐘人地禁區邊空哂撞射斜出 把握我地就

但我覺得講伏 脆一定伏過山狗
一諗起決賽文尼大大隻一野撞開脆 然後脆舉手話foul
文尼已經長驅直進橫傳沙拿撞入

Trippier就收皮啦

係唔係第5冇歐聯踢

我都想知 好似話有

第4但係亞軍有冇歐聯踢

第5但係冠軍有冇歐霸踢

冠軍但係MMA冇冇歐聯踢

亞軍但係脆皮入波有冇歐聯踢

邊個黎？係咪拿波里隻閘

講到好似食硬利咁

睇到班傻仔含淚撐利狗我就覺得好好笑

第一球擺明係一貫既show off，型左個頭唔理個尾又幾柒。好彩lm 企正係前面汁到

第三球都係經典show off交波，扮輕鬆片波但錯晒力, 好彩lm好撚快

都睇左佢幾年，仲睇唔出？

睇唔出 啲思維未跟得上你

玩開玩具運動?

勁過八奇

扯晒

依件啲街鋪歐聯字唔知多唔多？
下個禮拜想去出件Son

lml做嘜9

個腦有事
個人抽搐緊

下體都係

開心到扯

其實啲人唔鐘意利，唔係因為利物浦，多數都係因為怨婦猁輸打贏要，輸就鳩縮，win 就出哂黎串柒柒口無遮攔

我都覺，可以解放埋

岩岩先心臟病發完.... 好驚佢又奶野

rio都咁激

今季mane 勁過埃及美斯好多

咁Onana唔開波,可唔可以補番d時間?

好記得上季對利第二輪有球十二碼, 佢地就出咗勁撚多幅圖話插水

啱啱發現歐聯決賽去咗旅行
有冇巴打知韓國邊度有波睇

上年mane 比salah 迫左去打左邊 要大半季習慣下
今年已經無問題 又有robertson overlap出波 佢可以專心cut入中路

賽後記者會
最後一條問題有人問kane出唔出到之後肥普就叫走

球証睇自己隻錶，死球界外球換人受傷會停自己隻錶，不過上面巴打正確，通常會等個攻勢完，如果呢gk 撲出底線，我諗角球都唔會有

合理 佢post match interview 想叫啲人比時間佢地興奮下 消化下 班友keep住問啲決賽對碰既野 佢都未準備答同未有mood啦我諗
CIAO

踢走左阿積士，佢地會唔會嬲9熱刺，唔賣人比熱刺。

其實今年應該都無錢買人

呢個過頭波輸鳩埋

最唔順就係呢次，今季第一輪最後12碼唔判又唔見佢地咁正義

先講第一球

dele吸既時間，moura仲係10萬尺外，佢根本就唔係想交亦唔知moura係邊個位。 甚至仲想同moura爭波，只係個波碌愈遠。
dele呢d大動作浮誇野，今季斷唔少快攻。型果姿勢但無product既

All in 痢

素素係今季無名英雄黎，幫隊友包左好多位

點會，球會都係求財，又唔係黑佢地

Gallas, Dawson

陰公宜家連波衫都難求

第二球解釋左當年PSG 買佢既原因，佢有能力喺壓力下做到呢啲
第三球真係攻擊球員既射門觸角黎

印象中Redknapp無啦啦買左隻Nelsen仲得人驚

moura踏入咗dele嘅思考領域咪水到渠成囉

但係dier 學脆上左去拉邊咁加番唔到黎

第三球仲明顯，佢由頭到尾都唔知moura係背後，
佢既傳波目標係llorente。 佢想好型咁卸個波落黎交show視野，呢度可見個位係死晒既。但又一次閃電咁快moura 打劫左呢個波。又救左dele一次

七公有新目標定點 Jer住哂Alli

係，呢個好勁下

利物浦黑撚咗成季
咪淨係畫埋啲師兄弟歸位圖

好
夠鐘返去睇Fullmatch

同意其實第1球ali唔係真心助攻，只不過摸奶個位仲正，摸奶自己搶埋。第3球未仔細睇

諗返我地Lennon後都搵咗Moura哩款翼好耐
終於搵到
Chadli Townsend 少林 全部唔掂

btw, 少林尋晚除左最尾後場玩波
尋晚入黎hold 住個波分都唔錯

上年先八國聯軍咁笑鳩利冇歐聯

然後猁win 左我地串柒柒，串哂big 5, 聯軍解散又重新互咬。

其實睇牌面個個都撐利啦，win 機會大好多又可以串我地MMA

你幾時有見過lennon 咁樣中出對手
我只係諗起入a米個球反擊

是旦啦 又唔係民主決定冠軍

好似下體會當年出哥斯達正選咁

lennon射門能力低好多

moura入過巴西國家隊未？

佢應該幾鐘意肥普帶隊風格。

喺度多謝修咸頓，肥普喺修渡過左英超適應期，如果直接西班牙過來，第二季可能已經比利維雞撚左。

連儂左腳生蟲

點會未

佢同屁馬好fd架

好似唔多覺佢有正選打

我覺得佢做攻中會好過打翼
佢啲花拳繡腿又過唔到人
打攻人反而有啲做到啲killer pass

冇所謂啦，咁多年都係咁

大屎忽IG

開季踢得好先入返,入完又開始沉

你班熱9 我地利幾時有串過你地

都係個句 熱迷自high就夠啦

因為真係好耐都冇入番國家隊

賣左少林比較適合

英脆 德梅 瑞沙 三個代表

我地試過尾場輸比紐記1：5
人地入四粒我地就pk 了

大屎忽唔走就無SSK大爆發

如果可以揀多次比唔比大屎忽走，真係揀唔到

我覺得佢無心交 只係想後腳cup完自己去 但大力咗
屎忽撞棍LM後上拎埋

屁馬 老鼠安 古天奴全部都係右腳
都幾難會揀禿

如果有全盛大屎忽 + 宜家個素素打中場中就爽了

妓試過炒般尼5:0

如果
如果捧到盃佢有冇牌分

唔走啦
榮傷
派路廢
意粉玻璃人

而家佢好過老鼠安啦

What the hell am I doing here?
I don't belong here..

得失球一樣之後計咩

得球多嘅贏

我覺得熱刺好耐都無技術咁細膩嘅球員喇
同埋佢踢法真係好熱血
完全感受到佢想贏波嗰團火
呢個喺其他隊員身上好少見

所以下次應該有

如果痴痴的等 某日終於可等到 撈卡私摸奶

寧願一生都不說話 七公想講假說話燙賓周

拉美拿唔係一般翼，跑得太慢。反而佢有技術，比到直線同又肯防守。其實佢入番中路打攻中或影子前鋒都好。

美娜係非一般嘅翼

邊間教會

如真 如假 如7公可用燙斗玩自己

其實熱漲冷縮下燙兩燙應該會大啲

但7公幾時找數

平面面積會大左，但會薄左

有無美娜扯旗咁大？

理得佢型唔型 依吓都叫cup得靚 有product啦掛

今天我 寒夜裡看摩拉入波 從沒有放棄過歐聯入決賽

其實果下佢都起到腳，不過moura個位更好

我絲黎邊到搵jer黎燙..

七公自拍圖召喚

卡尼復出怕佢冇態，到時唔知出唔出佢好 但係唔該一定唔好出trippier

琴日已經比人強攻右路

改返紅字user name ok?

召喚條死mk

麻煩柒公用熨斗顏吓佢

唉屌，已經變咗潑婦
【林鄭答問會】林鄭批《逃犯條例》外界質疑「全部都係廢話」

角球會有
不過試過角球開短即吹完場

點解冇人唱tripperrespect ok?

好好笑
我地自己既成功但
曼狗po含我地
阿狗po內戰

原來lml 先係少林？我仲以為係摸奶 因為光頭

點解叫少林嘅？

妓有咩內戰

扭波花拳繡腿 有姿勢冇實際

未踢已經內戰

撐爺爺正反方

仲有少林武功

曼迷路過...想問主人家幾時開過 大熱刺聯盟？

我d插花假到少林足球咁，真熱邊有可能唔知。
你係咪假熱？

一有人話肥普好
就比d痴線佬話佢中意暴力足球 / 反骨之類

係因為天下武功出少林

D人個思維淨係得二元對立
支持A就等於反對B咁

以前少追po
咁叫華陀又咩因由？

好老實，英超迷黎講
你地應該得番我地曼迷係朋友

問太多 根本不會講
束縛不來如查比亞

不了，thx,有心了

咁前季大傷 應該係上左山修行

扭波似少林足球呀

睇到出面個公投post
原來波台有成4千個人咁多

屌佢老母利事春秋真係利事春秋
利反杯就瘋狂開post打飛機
熱刺晉級就隻字不提
中立足球page喎

尼個我冇追 post。
照估計係，送分比對面（派膠）

因為手術刀傳送助攻

何必咁怨婦，又無咩必要提既
Mma 咪會提下囉

Btw

咩事

馬會傻撚左？
熱刺都有2.55

星爺: 好波!

仲係underdog

越睇低越好

仲有頭髮

又要睇科了

隊隊見親我地都重點打擊脆

我紅牌點睇
歐聯決賽就出我

你知我知個單眼佬都知要攻右路

@HLNinEngeland report Tottenham Hotspur defender Jan Vertonghen left Ajax’s stadium last night with a protective boot and on crutches.

Early fears are now the Belgian centre-back has sustained an ankle ligament injury in the Champions League semi-final victory.

3個星期搞唔搞得掂

搞咩

shiiittt

1
2 4 33 3
17 12
27 20 23
18
屌真係完全冇人用

肥普敢唔敢出科
BD打中堅應該好穩陣D

禮拜日100%咁出
決賽睇彩數

仲有偉大既15號喎

15打翻閘有冇得諗

lm一開頭黎個陣冇咩上陣機會
到今季因為多人傷 多左好多上陣機會
到今場終於可以證明自己

啱啱一嘢買咗son 歐聯主場同ssk 第二作客

主: 多謝

無lucas

官網store d野真係柒左D

花名黎講 脆真係改得最好
仲有變型字 胞

我睇了精華1000次了

光刀， 奇能力光刀

射左幾多次

呢度係邊度

One theory is that Vertonghen could have injured himself in the raucous post-match celebrations that continued for over an hour after the final whistle in Amsterdam.

多謝曼迷支持

第二球兩足過人再射大細

邊度有得買第三作客印歐聯字？

慶祝受傷堅柒

佢個page 之前已經比人話佢文章偏利，但佢死唔肯認，扮中立

攻夫腳

一球一次
大概3000次了

韓國一定好多人support son

第二球真係得佢先做到
同埋幾年前大力神都得

舊年R聯決賽完場出埋文話拉莫斯不配冠軍啦

#thfc Understand Vertonghen picked up ankle injury in first half last night, being described as minor and crutches a precaution.
@Dan_Kp

真係嘔血

希望有篇施素高不配冠軍啦

Feel到Rose又要出大絕

改返做顏七公ok?

好彩利記cup到巴塞
決賽著白衫對疤死撚硬

我吃了生叮雞

我吃了屎坑雞
good eat.

非打手 去咗NTS印

原來真係有呢d情節

佢地嘅腳，係戰士嘅腳。
以前嘅巴爾有。
大力神間唔中都有，但係唔係經常散發出來。
如果盧卡斯真係有，咁就好囉！

同IC一樣19

Is

著件son去韓國食韓妹

my english quite good,isn’t?

Ohhhhhhhhh Mousa Dembélé

獎牌可唔可以預埋佢

亞軍有幾多塊獎牌？

Kane

大屎忽
每次望到衣櫃件大屎忽都唔捨得

應該攞左幾支棍入去放左係脆個位隔離

其實首回合都係 lucas carry

其實巴塞果場都係

咁就好囉！

熱刺隊長洛里斯在接受天空體育訪問中，炮轟簡尼和施素高等人，稱他們就是熱刺更衣室的毒瘤。

洛里斯談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星，他們踢球都是以自己為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

洛里斯：「在球隊簡尼常常痛駡一些年輕球員，這再正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，簡尼上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進一隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍簡尼的所作所為，再加上那些常被他欺辱的球員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了簡尼，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的查比亞更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時華湯根、雲耶馬這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

洛里斯：「當發生那件事情後，簡尼的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2019年歐聯簡尼正是用這根鐵棍報復了查比亞，在作客對陣阿積士中場休息時，全隊回到更衣室，查比亞諷刺性地說道：『三千萬先生，我們明天就要回家了。』」

「施素高臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像施素高的性格，果然在施素高再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在查比亞毫無防備的情況一棍打下，查比亞挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是施素高，不等查比亞起身，施素高又是一頓亂棍爆打，查比亞在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的簡尼可不會放過這樣的機會不斷說道：『素素，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「簡尼的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去亨查比亞就昏死了過去，打得興起的施素高怒了，朝著簡尼吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』簡尼也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』施素高沒有再回應簡尼什麼，如果簡尼手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的科夫嘴裡不停地說：『脆皮，脆皮，明明應該是我先的。』」

呢篇嘢可以用幾多次？

“查比亞就昏死了過去”
點解唔係真

真㗎
你唔見佢醒返變咗第二個人咁？

可惜一棍下去亨查比亞就昏死了過去

亨生

咁多熱刺球員有中文姓
洪太
張生
亨生

光頭主席係咪會出歐聯決賽版？
係既宜家唔入手住

我覺得會出
實CAP水

但係如果佢出我都應該會買
岩岩先係12生肖買左件第2作客SON

應該會出
唔知會唔會入埋繡字

羅比簡尼

幾錢？有咩球員印？

主表示唔駛買人都入到決賽下年一於挑戰賣人入決賽

零課手機game 玩家

PSV出盡奶力逼和國米畀熱刺出線淘汰Ajax
暗黑兵法

胡安科

賣脆可以拎冠軍㖭啊

爭國內冠軍 高招

熱狗仲高招 3場 1分 炒多仔 戲劇性殺低鏝 聯賽連續柒 上場兩張紅比人絕殺扮撚晒廢 再係上半場失兩球等對面輕敵

吉田狗

hi 假熱

屌...岩岩收工先追得番晒啲po

恥笑開始

尋晚假熱數量又破紀錄
點搞啊

我仲未接受到我地入到決賽...

20190509 假熱名單

1. 大俠敦靖

假熱

2. 洪七公

3 erisken23

兒子姿勢好似女人
訓係到引誘人屌咁

你去Fb 問啦

仆街 啱啱買咗兩件 係就閪啦

twitter好多外國熱迷reaction片
今晚有排J

如果官網出寄得黎都唔知趕唔趕到歐聯決賽

臭利亞ig

睇多次全場，都諗唔通
肥普搵脆守de ligt係想點

製造反cup的劇本

上半場真係完全唔知踢乜鳩

張張大合照都冇v5

on9自己慶祝整傷，可能擔架抬走左佢

Spurs tv 個highlight 已經叫緊LM 做legend

其實佢點整親？

咁真係legend已做

與其俾人搵好多弱點
不如突顯一個弱點止蝕

2講法
1）慶祝整傷
2）上半場已經傷住踢

上半場唔覺V5有整傷?

唔知呢
但Dan 同Alasdair都咁講
話算minor,保護起見先着鞋

可能保護超人形象講大話都未定

聖盧卡斯

最壞情況係咪阿狗奪冠 利贏歐聯 我地第4都冇得打下年歐聯...

又黎！？

佢假膠啦
e23

第23333333個人誤會了
我哋前四=有歐聯

最壞係俾愛港力789,決賽又輸先無得踢

又問

又要po了

若歐聯冠軍通過本國聯賽獲歐聯資格，其名額將歸歐洲足協排名第11聯賽（捷超）冠軍；若歐霸冠軍通過本國聯賽獲歐聯資格，其名額將歸歐洲足協排名第5聯賽（法甲）季軍

尋晚見到阿積士班球員瞓低曬 以前熱刺就係咁

早兩年對車比matic射死..

就好似對鏝VAR前咁

畀Sterling絕殺嗰球都係咁樣，到最後一刻變曬om9仔，臨完場送嗰波畀人入

5點先醒，有睇慶祝果段，半假熱得唔得

唔得

邊度可以download返尋晚精華片？

公投：

決賽出kane
黑氣石下季先出

Sub啦

嗰球冇吹走大力肯定變過街老鼠

6月1去馬德里，可能熱刺只係安排左單程機票俾大力...

啱啱問個獌鬼佬想熱定利贏 佢竟然答利

傾就算打針都想踢啦
歐聯決賽喎 唔踢唔知幾時再有

睇番往績，原來我地返5年只係贏過痢一次，就係前年4-1嗰場。睇黎歐聯都係得啖笑。

Fake fans

肥普用心良苦

今季將大力變成垃圾

冇一次睇得住沙拿文尼

決賽呢啲生死戰會好少少嘅
班大帝會去盡

唔出脆就得
佢去盡都係盡力指人跑

ching乃真熱也

假熱者如我從來無諗過會贏，入到決賽已經笑得好開心

點都要出架啦，決賽，唔出隨時影響士氣

Trippier 死左未？

你去盡時對家更盡

總之盡力就無悔啦

熱狗啲慢熱足球踢決賽唔知U幾耐呢

入到決賽點都想贏架啦

我但求唔好俾人456，話晒決賽咁多人睇會好羞家

J夠 去左引戰？

[COYS - 首奪歐聯] 熱刺球迷吹水區 145

熱物埔首奪歐聯

你係得143開得好

夠鐘binc

仲有講留脆個班死左佢啦

又唔係第一次柒

呢件綠色第3作客好似幾好腳頭

盧呢個動作如果有正面直版就好 拎黎做電話WALLPAPER

631 未來人

好開心既一晚，多謝我熱送上我地一場amazing game，但J左成日，好倦了，各位好好咁訓番晚

你個名

作客逼和巴塞開始就魔性盡現
完封大黃蜂
曼徹斯特之夜
阿姆斯特丹奇蹟

馬德里(被)屠城記

我好鍾意睇呢啲

ging到

睇返連尼加里奧同荷杜條片
見到里奧費迪南問荷杜ARE YOU OK就笑到停唔到

巴打唔係覺得會贏啊嘛....

咁都唔係legend, 唔通柒頭脆係？

Bammmmm

講下轉會
皇馬個老蘭唔知levy會唔會出手呢
反正平加後生，人工又唔貴，借都抵用啦

意粉睇佢行路真係傷喎

隊中老蘭走埋 識講西語有邊幾位

驚佢出事

咩名

夏榮淫撚到

Strategy beats philosophy
邊個再敢話普爸調動差冇戰術

傳聞半場阿積士班友係球員通道已經講緊對利物浦

應該開埋香檳慶祝了

擺明心雄睇唔起我地
諗住照平時咁踢
但係我地出咗老蘭前場搶點威脅大咗好多
輸咗兩球先嚟換人

加美路

有冇抽今日個pool 有嫦娥wor

咁樣頂唔到

又燈

........ 牙狗呢場真係西波

下場唔可以再咁大上大落,對返英超隊落後2球真係好難追

愛美麗對佢自己啲盃就食鳩緊嫁啦

唔抽啦
嫦娥同光奶都+6咗
博唔過

冇咩板斧攻得入臭痢狗
對面死球又勁

可以dllm 嗎?

追和之後對面下下大腳又換人守已經估到佢哋玩完了，只係估唔到致命一腳咁遲先出現

不可以
好慘㗎
凸咗2隻光奶1隻嫦娥出嚟唔知有咩用霸住個位

旨意華西不如望法蘭克福啦
雖然應該都係倫敦打比㗎喇

其實上場已經係守唔到高波
只不過無 SON 反擊無咁大威脅

咁寧願轟出線啦
打低SCUM機會高好多

有冇人聽到頭先25分鐘嗰陣場波有槍聲?

愛蛇要證明自己係歐霸之鬼喎，邊有咁易

愛蛇勁還勁
阿狗廢啊嘛

轟都入了

訓了
阿/轟 歐超盃見

等轉生館
黎緊光raid輕鬆打

冇lu 阿妓入決賽

Sissoko: "Harry Kane is the leader of the team, so he came in the dressing-room [at half-time] and even before the game he was in. He said we have to give everything in the second half, we have nothing to lose now and we can all do it together. That is exactly what we have done."

刷鞋仔

輸緊又頹既時候聽到kane把聲
應該會想用棍打佢

我車

輸左球霸真係會打狗

Thank you Football

哪來的自信

歐霸兩邊都憎
但要揀嘅話都係要撐車狗

一定車啦 就算車不嬲又唔係我地最大敵人 再者車又穩左前四 以前都贏過一次歐霸杯 佢地贏冇咩所謂

係
唔想阿狗有歐聯打

沙狗帶到咁都入到決賽，你叫世三嗰班叛黨點反應好

我知呀
但見里奧慶祝完即刻轉晒Tone咁關心佢果下落差真係好好笑

決賽熱係咪抽左做主隊要著翻白色衫

近幾場歐聯一開波就比人入波，要小心啲

迷普了

係 其實中眉都係專登

普爸調動好？

平行時空？

幾時先肯賣脆皮狗呀,隊隊都針住佢黎踢

我有一刻覺得係咪肥普公子獻頭,
特登推脆皮出去死,舖定條路叫脆踢柒D
最後黎到決賽個個針9佢,原來佢勁撚到仆街
上面呢D FF 黎,勿屌

黃黃巴夠鐘食藥

r連普爸 vs 英超普爸

對曼城次回合傷左素素 全世界都以為佢換黑山 點知係老蘭

其實普爸爸都係得換老蘭一招，係次次都出到效咁解先比人吹奏。話分兩頭，我地除咗老蘭真係冇plan b

真係發生嘅話抄查比亞維基十次

痢有vvd出老蘭都無用

其實脆真係大賽球員黎，佢每次大戰都會衝出黎做戰犯頂曬D鑊佢

思覺失調要及早治療

傾出得的話，老蘭後備出黎引怪拉開vvd

巨巨

車橕利拎歐冠
但熱橕車拎歐霸

都唔知班歐霸做乜鳩

都唔知理班歐霸做乜鳩

原來熱刺今年歐聯好多late goals

成10球 平安鐘精神

肥普 七嫂 科 山 力架？

moura？

巴西講葡

係咪得我一個想妓拎歐霸
等六獌弟做唯一一隊big6冇歐聯踢

Toby

咪癲啦

以前呢, 就憎獌多D既, 但係呢幾年班獌迷都受夠啦,因為我地都有經歷過, 我都有小小同情佢地
但係班阿狗呢, 我就真係忍受唔到

講真 近年對妓真係冇乜嘢
反而軌真係

作為熱物浦希望軌妓獌鏝全部斷腳空難

阿始終鄰居 敵意一定大d

有冇人回歸mhw

要比錢買,不了
我等玩kingdom hearts 算

少少錢都唔比
好似有轟龍

窮撚呀屌
有咩,我見有迅龍

好貴呀，又唔係多龍，同期買borderland唔好

d人話條宣傳片最尾有轟龍咆哮聲

老蘭開到聲話想續多一年唔會走掛

做熱狗基本上得阿狗係要反，其他就理尻佢地

Is
熱狗最大嘅敵人永遠都係阿妓

近年係咪近兩年
再早幾年馬撚d氣燄大到

最大既敵人係死脆狗喎

老蘭咪就係plan b
點解要除咗老蘭

又要買多隻,隻game出左爛西打左一排開始悶

聽日有滅滅王 睇片幾正

無plan C

靜啦屌你 佢決賽會證明自己

咁三家姐呢

COYS - 勝愛派對 肥普撚得利

利市齊心食熱狗

V5賽後表示：“我的腳踝在腫脹，下半場我是憑著腎上腺素踢下來的。比賽後我的腳無法承重了，初步的檢查來看結果還好，但我之後才能知道是否趕得上歐冠的決賽。希望能趕上吧。”

證明比大家睇佢真係敵人

到時決賽出科

助攻3球俾文尼

呢班垃圾幾廢幾柒都係咁撚串
鬼唔望你地降班

係咪得Toby同老蘭踢過歐聯決賽
對面除咗個龍成隊都踢過 好有經驗

科夠無紅牌經驗啦

原來脆都有178 cm...睇電視都唔覺有咁高

講得好

兩個都係80幾分鐘先後備上陣
Toby入場之後畀皇馬連入四粒
Llorente入場之後都輸多一粒

偉大嘅隊長有世界盃決賽經驗，驚閪咩

雖然柒咗

A4 好似送咗份大禮比大師兄

妓post 好好笑，內戰
條徐清藤真係on9
佢地果d 原來就唔係mma

人哋新+2gc嚟，講嘢小心啲

算啦
熱狗做乜都係mma
阿仙奴打死人都係君子為民除害

佢同素都有歐國杯決賽經驗

雖然輸咗

脆皮冇OG

COYS - 脆皮最後兩場

有狗mon POST架

就係我

查比阿狗

toby型撚到
你地睇下fb新片

之前係咪有巴打寧願脆留低換入多球？
可能如願以償

傳脆個老婆無去過拿波里

仆街臭口組

屌佢老母

迷脆又然

最新FIFA rating Dier得返76 素素80 脆皮79

科70

果班又留脆換一球
要我地受哂
仆街啦

邊度有?

脆由場內撚到我地去場外

Genuis.jpg

Juan70yth

好似係跟表現計如果呢個數

屌你老母

素素同脆唔會差1分咁少

真係計既鬼國球員都勁過脆啦

一個撐起中場一個係後防瘋狂自爆都只係差1分

一定假，我180 佢黎香港果陣矮我成個頭

素素一開始個底分太低
脆世界盃表現呃咗fifa開頭比好高rating

fifa19都寫1.78
頭先search 左下大部份寫1.78 有啲又話1.73

要燈都唔好攞呢個燈呀

173 都叫準到 178真係唔覺囉，唔通我高左咩

可能著針鞋計

#thfc will generate a €102M revenue for reaching the @ChampionsLeague final and will earn a further €4M should they win the trophy. In comparison, last season they generated €61M for reaching the Round of 16. [Swiss Ramble]

主又賺到fat fat

正 多40M 可以還比銀行

各位手足打算去邊到睇決賽？

如果同班利frd一齊睇有無party room/酒店好介紹？

歐聯決賽將由熱刺對利物浦，熱刺守將丹尼路斯說，他可能在今場之後離隊。

熱刺奇蹟地淘汰阿積士入歐聯決賽，將和紅軍爭標，丹尼路斯對此摩拳擦掌。

這位英格蘭代表隊成員盛傳離隊，他說：「如果這是最後一場踢熱刺，希望高舉歐聯獎盃，然後再看看情況如何吧。去到決賽一切是團隊行先，個人事情放在旁邊。」（）

似係舉住手度高

似係身高加J長度

冇盃就想要盃 唔係就加人工
利維表示 我全都冇

巴打睇錯

我黎

阿孔黎

K房

唔係間間分店都會有 打去問問好啲

認真 今年歐聯我地有mma 過咩？ 反而仲比delph mma 左球霸

Son, errrrrr

首回合Rose??

每一個tackle都計MMA架啦
有冇人有猁狗鎖頸gif

有冇科紅牌.gif

尋晚車都有下類似科紅牌個下 好彩唔係食得好應 如果唔係實紅硬

熱狗=mma
其他佢地捧緊果隊=打狗

黑山83

所以得70

素得80 班友識唔識㗎
脆79 70都俾多啦屌

屌你

七公洪太情慾照流出

今年再四大雞胸就等星散

咪拎左icc冠軍囉

肥普: we’re one step closer to champion in Europe ! Stay !

得返嗰一場
我諗本身呢度個個本身都預四大雞胸㗎喇，點估到入決賽
可能我成世唯一一次睇到熱入r連決賽

輕鬆

唔洗睇都知

正仆街

黑山fifa好好用，我都用緊

咩嚟

MOM咩都唔識選
冇人會有異議

u直接去嗰ins睇啦，係典型素素射門

場波精華我哩兩日睇咗10幾次都有

屌你4萬一張決賽飛

阿記先7000蚊張，公平咩？

主:

weak 我睇左3500次了

#thfc Kane and Winks have begun training outside as the countdown begins for June 1.
#thfc Son lost his appeal for sending off at Bournemouth & will serve first of 3-match ban vs Everton, along with Foyth. Vertonghen (ankle) definitely out too, while Wanyama (thigh) & Rose (hammy) to be assessed after picking up injuries vs Ajax. Aurier & Lamela fit
Sanchez is also out with a thigh problem!

每間球會分得16600張 所以唔會賺得好多
酒店機票好似都加到好貴 冇返6,7萬都唔洗去

冇錢睇

課金bein sprots

課金落馬會到算
想買500我地贏

點過去睇呀咁...

代馬會多謝你先

尋晚達叔都話跪廢

黎過反手買落利記贏先

黑山Dier同科fm都好好用

證明遊戲數值唔包括腦袋

#thfc Poch was surprised to read that Kane inspired the players at HT on Wed, but says Lloris was "brilliant".
"I don't remember Harry in the dressing room to be honest...& who lifted them was our captain Hugo Lloris." Says it was the most relaxed half-time in the past 6 months.
你班PK唔讚隊長

熱入歐聯決賽真係人生未必再有機會 應該就唔會後悔嘅

中堅得返Toby

我呢

隊長拎完世界盃好似霸氣左
雖然都成日派膠

紅牌阿姑仲好講

推爆呢個佢啦

Ben Davies 可以頂一頂

St Lucas

All Hail LM

ccv is on9

迷科

五月>>>>>>1雞